再見

習慣左每日都見既人
以後都唔會再見到了

唔知你以後仲會唔會記得我
會唔會無聊既時候 諗起係度既日子 諗起我
但我會一直一直記得你
多謝你

起咗雞皮

好